食過催淚彈 食過胡椒噴霧 係未食過實彈姐

我準備好去食實彈了 你又準備好未?

手足，小心

救人